同ex復合 大家點睇？

話說早幾年同ex散咗 之後大家各自生活
近日佢英國讀書返黎 我地約咗出黎食飯
以為大家都有男女朋友有新生活應該唔會有野啦
點知一見面先知大家原來都一直放唔低對方
好似重燃咗愛火 嗰晚大家都過得好開心
問題係佢就黎要返英國 好有可能唔再返黎香港

點搞好？

診返夠本先

無眼睇

好草不吃回頭馬

講白啲好嗎？

佢對我真係好好架

做返炮友算啦

大家都好鍾意對方 唔捨得做炮友

你想咪去囉
咁大個人乜尻都要喺連登問意見

你都有答案仲問我地做咩

想一齊返但要long d 我都唔知點搞好

「嗰晚過得好開心」
More

認真，仲鐘意咪去囉，理咁多做乜

咁請你講下依家個問題係咩

食完飯上咗佢屋企 佢自己住
我地冇見咗幾年 自然好多野傾
傾到好夜 我地坐係張床傾既
我不為意咁挨落佢度 佢有小小反應
我地再對望咗一陣 之後就

當初點解散

問題係佢想我去英國同佢一齊生活 但係我廢青黎 唔知去英國點生存

介唔介意講下你幾大做咩職業？

因為佢決定要去英國讀書 佢唔想long d
之後好自然咁散咗

唔講 驚自爆

咁點畀意見

23 fg 未搵到野做

咁你打算搵啲咩工作？你嗰ex啲屋企人喺嗰邊？

Gay post??

過去個邊學下英文同求其搵份工，點都好過係香港捱

諗住搵份文職做下 佢屋企人全部喺香港